裝修港鐵商場 割唔割?

點睇

你唔裝修 我電視點睇呀？

老閪都唔割

仲問依d 無野會割

你裝修完佢地怪邊個？
係林鄭

坐係屋企睇live嘅人有咩資格同人割

唔裝就割

OK

港鐵商場同shk一定唔割

有無勇武可以學又一城

包皮都唔割

點解割, 淨係港鐵2個字都已經撐

唔洗問

經濟攬炒一大步

隔離狗宿 小心啲休班狗

黨鐵商場
只爆設施不爆鋪頭

係，想問大家意見

咪撚問啦 我等緊核彈

唔割

點都唔割

裝修到先講

Diu而家仲問割唔割

人地冇撚同我地呢班冇撚膽既冷氣軍師割已經好好啦